開心速遞（271）龔水x賈名媛

cr: KFCCoffee

故事線集數list

包包面水

呷醋呀

咁啱又咁多人摸佢

男人都鐘意摸阿龔

嘟嘴水

水水好得意

水水實因為Rebecca 而亂諗野

人頭豬

死都拗番生

工業有口話人

龔生把口真係

鍾意比人摸

天樂

大小姐又出招了

垃圾清粒耳珠仔

之前mandy都試過係咁

笑到痴線

呷醋啊

成個叮噹咁，隨時衫袋拎咩出嚟都得

影帝天樂

水水笑得甜到

好似好耐無聽過大小姐講人頭豬

天樂緊係搵jacky做

古生

無心邪就無分別
咁籃球賽嗰次hang 機⋯

天樂咁7既

古天樂

天樂 古生

公事有咩好講
有幾趣呀
做PR成日接觸明星架啦

唔夠黑嘅

古生
天樂

呢個天樂不了

出真。古天樂算啦

天樂姓古

垃圾清有跟大小姐劇本

賈名媛臭曬個朵

ff av

清突然聰明咗

心穎個fd

嗰個天樂咁識做嘅
同阿龔即刻好大對比

想屌holly

枕頭

特登講畀佢聽

明星駛唔駛怕

淫賤background

床戲

屌原來真

你條仔俾人溝左

搶仔包

好撚正

冇戴眼鏡阿龔

水

Stanley look

屌摸頭

仲唔呷醋

雖然有龔水睇好正
不過下下都係大小姐想拆散佢地真係會反感

咩廣告咁意淫

摸其他女仔個頭

阿龔好撚靚仔

大小姐得戚到

死仔包

仲要上埋床

正

咁叫床上戲

床上戲

呷醋水

大小姐計劃通

白衫白褲阿龔好靚仔

呷醋啦

我同holly

個廣告都幾淫賤

埃及棉九千針

好屌，一定中出

賈名媛對大髀

女人總係分唔到公事同私事
心裡面知係公事
但又感受到有私人感情

做完先問介唔介意

同個腸仔包拍廣告

賈名媛好索好想屌

大小姐

為左做場戲俾水水睇天樂又肯俾人舞

緊係啦

大小姐不斷打毒針

阿蟹又輸

埃塞俄比亞小朋友食都冇得食，仲要枕頭

大小姐over咗啦

大小姐想點

腸仔包

大小姐如果知道輝輝做返鴨會點⋯

大小姐係咁強調床上戲

哇 好正

呢啲嘢梗係返去先扭耳仔啦

水水完全免疫

最易呷醋個位應該唔係拍廣告 係摸頭果下

殺哂所有名媛

賈名媛同池美麗一樣

咩戲都係啟導拍

曹總

又開燈

執事0

曹總bb

仲要係慈善廣告

00

遲啲會唔會個個好似食屎陳師奶咁叫賈名媛做搶仔包

點解佢仲要戴呢個眼鏡

00 跟到都係見光死

朱00做乜鳩

朱0

Shutup

又眼盲

大小姐 x 00

00 9up

水水嘴角含春

因為已經唔再係工作部分

有冇賈名媛日常相

00 都怕光

大小姐鬧凌凌shut up

叫00 shut up

土撥鼠

凌凌土撥

大小姐蝦凌凌

互諒互愛

係愛啊 曹總

00學埋安仔d on9

但阿水明顯死忍炸喎

又仆街

大小姐又仆

大小姐又仆街

乜鬼野土撥鼠

大小姐今集成日仆街

自己仆

曹總=現代蝙蝠俠

又土撥鼠又蝙蝠

蝙蝠俠

曹總講呢D對白真係別有一番風味

曹總好似土撥鼠

大小姐一集仆幾次

五個鐘真係好唔話得

點解00會跟曹總

乜撚設定

大小姐完全示範一不離二 二不離三

凌凌鳩up

水水好似有啲想喊

又有新線

放工坐5個鐘
我當你6點收工都11點

梗係唔同啦
男同女丫麻

水水靚啲

正常見到呢個會呷醋既 講真

自信水

水水

姊妹反應

土潑鼠 同 河童

咁梗係我

牙水

阿水明顯靚啲啦

賈名媛

點解00係曹總保鏢既

好明顯阿水靚啲啦
睇下對長過大電視嘅腿

Mary驚都好平常

你問我都未必會信另一半 仲要摸頭髮 實睇到眼火爆

00 係羅賓

班姊妹好好

個emoji

好似係助理

水水正好多喎 淨係對腳都玩成晚啦

屌你橋手

最大獲既icon
☺️

你唔係嬲呀☺️？

隻貓又好得意

邊個係joker 同Gordon

仲要唔覆msg
死硬

賈名媛真心幾正

正常都會呷醋啦

Holly賈

好sweet

阿水甜到

好sweet呀屌你

我鐘意我女朋友多啲

捉住唔放

醒目仔

好甜

好甜呀

又閃

原來見到

見到先講

睇到先咁講

好sweet啊

好sweet吖

一早睇到

咁樣想睇唔到都難啦

糖尿

九龍灣

又放閃

甜撚到

Sweet到

好閃

Holly幾正

好撚燦眼啊屌

賈名媛 會唔會遲早針對水水

做咩行到咁遠

做咩唔拖手仔

工業一路食住阿水

holly假

嘩 好撚甜

有冇人知間野喺邊？

嗱
編劇唔會反cup呀下
話其實呀工見到水水先咁講

媽啊好甜

但賈名媛應該好快有新目標

糖尿啦

好sweet呀佢地

扮

而家唔甜？

仲以為要錫

一直甜落去is ok

好撚靚仔 呀龔真名係咩

攬攬

賈名媛同曹總會唔會合作

哄埋去好sweet

又攬啦

hana拍拖係咪都係咁

呢到嘅水水好qq少女味

正常會讚個客

臭系

阿龔奶嘢

有你呢啲女朋友 係我龔燁嘅福氣

張景淳

水水靚好多

攬攬啊

呢啲係客氣說話啫

好撚閃呀

幾時肯拍供水床戲呀屌

屌 又嚟呢招

口甜舌滑

咪成個樣靚過你

佢地會唔會假戲真做

好想食家明

嘩甜撚到

水水要親耳聽到先開心

救命！甜死啦

阿水真係好正

阿蟹成日都咁就搞掂

好在冇反cup

水水真係好易氹

水水攬阿龔腰啊

好可愛

嗚呀

點解冇用channel袋？

痴線甜到漏

新bgm

好正

龔水好正呀

盲咗

水水今集扭下扭下

又要引我地搵片尾

冇反cup

聽日又有垃圾清

閃到我咩都睇唔到呀！！

曹總痴心一片

家明真名係？

離咗啦

離左婚啦

好撚sweet啊屌你

離咗婚

其實龔水經歷過咁多我真係完全唔擔心會因為區區一個賈名媛家變

離左啦

兩個都唔係後生，但係拍出黎依然好sweet

好甜 呢期愛回家少左片尾反cup 咁樣完一集咪幾好 又甜又溫暖

賈名媛ig

又有新的BGM

sweet到爆炸

終於等到啦

terry清線

牙清

Terry

垃圾清

清呀

機心terry

Te清呀許願池

terry 真係溝呀清

Terryching

垃圾清主場

新歌！

阿清咁易溝

阿清

龔水個尾次次都sweet爆

垃圾清加 Terry

聽晚阿清

terry溝阿清

近排多咗budget 買新bgm

Terry同阿清

terry 要食呀清啦

阿清同terry

Terry媾阿清媾到好生硬

下集垃圾清

安排阿清嫁畀我

Terry 食女

好賤啊terry

佢派膠啫

成日突登反cup其實好突兀
咁樣完好舒服

垃圾青

頂你唔係真心鐘意垃圾清

terry食清

Terry阿清

呀清

牙清都幾正

好靚女

但我想蠢既terry同阿清一齊 唔係心機terry

Terry 垃圾清終於開始

咪對住我打j啦

離題但預告Anita好很正

首歌叫咩名？幾好聽

btw
今集霸道總裁霸道咗響邊

所以最後呀清令terry變返善良？

咁就差唔多

Terry 溝垃圾清？

甜到入心好暖

甜撚到

BTW TERRY媾女好唔慣

安排阿清嫁俾我

牙清正

聽晚約左人扑野都唔去啦，叔叔要同大家一起睇Live 愛回家

而家美麗都盲快暴動,龔水有事,應該冇收視

想要善良terry阿清線
唔想奸terry利用阿清呀

求bgm

識玩
成套劇最有錢可能係啊清

想睇全身

呢集ending有活得自在個種平淡feel 我鍾意

龔水呢條線真係好正熱戀期甜到糖尿病

真係做大小姐弟婦

黑terry 溝女應該好笑
聰明唔代表識溝女

有排玩

點解全公司都叫垃圾清？

留比聽日霸道terry

垃圾清有錢伏線終於有用

鍾意佢做返傻仔多

其實霸道總裁係邊

咁睇，Terry 好快變翻蠢

仲有Anita

同問

一諗起Terry 係有目的咁媾佢就冇咩癮

死人Terry唔好同我爭垃圾清

Anita

我諗聽晚terry最後真係沉咗船 慢慢俾垃圾清感化咗

扑野啊清 跟手做爸爸
咁就有理由做繼承人
Terry呢招絕呀

反而次次出譚道德百看不厭

垃圾清好正

師兄坐咗幾耐？

阿龔擺明覺得阿水靚過賈名媛，但頭先當住賈名媛面前梗係要話佢靚啲，但即刻兜返鐘意女朋友 我相信當時有冇阿水在場佢都會係咁講

如果佢做番傻仔 大小姐無乜可能嫁送水輝

終於見到我清老豆
外父大人你好

開始懷疑係咪真係指賈名媛

溝完 變翻蠢之後兩個又可以大把野講

如果黑terry唔識溝女，
搵kc+大小姐教路，
會唔會救番kc

一D都唔霸道

呢個就難講啲
始終阿龔係世界仔

佢地幾襯

Anita 都好正

我都想知，邊個改名

仆街 突然諗起terry 要變翻蠢 跟得多垃圾清咪得夠曬自然編劇睇到未

想睇

搵到賈名媛著三點式 wow咗未？

上個禮拜喺旺角見到佢，真人都好靚

係
佢好似係最後個刻先望到阿水在場

Kc仲要專業扯皮條

好怕羞ar清

想睇垃圾清陰返TERRY變蠢

佢就係世界仔所以先話賈名媛靚啲
但講到大是大非鐘意嗰隻就一定唔會含糊

龔水之前慘情咗咁耐
而家sweet 下都唔比

曹總同00怕光好好笑

白Terrry 野都唔識扑喎

戰鬥格

可能Kenneth
霸道地叫人熄燈

估唔到賈名媛佢戰鬥力仲渣過曹總

邊到話hana想拍愛回家

想睇黑terry撞板

唔好理佢，佢hana fans，已經成日入龔水post搞事

阿清笑容又幾cute

屌你都嘥氣

屌 原來係咁等我認真覆佢

巢總
但今集又繼續黑暗喎

緊係啦 暗戀左女神年幾有雙下巴都覺得人靚

唔通下下所有集數都要cls搞笑咩

第二張無帶眼鏡好後生同靚仔呀

何廣沛食完阿清食sunlight
真識食

去J翻你hana啦
一集都冇睇過學人喺到嗲

仲諗緊點解會block左上面條友 見到大家啲回覆即刻明哂

有feel 係真心中意人既咩樣靚架la

愛情係令人盲目

以阿龔個設定
要佢真正愛上一個人根本唔易
唔係咁多嘢加加埋埋再困埋密室，都唔會沉船
又點會咁易鐘意第二個

叫佢同肥圖講 幫佢開一套一個人做 播咗七日啦
好期待啊

回眸一笑 sweet

唉，
大小姐線+d油
想編劇幫輝輝+本錢

你唔講真係唔知 , 以為你日日聽菊花唱歌㖭

唔好理嗰位啦，佢擺明搞事

阿龔中意水水一定唔係因為外表
雖然水水真係好正

垃圾清黨

Sunlight

唔知係邊個追住人咬先
學你話齋 討論都唔得

唔好理佢啦

不過今集睇到大小姐啲反應我又諗到如果佢知道輝輝做返鴨會嬲成點

其實大小姐有份造成

仲諗緊做乜啲回覆九唔搭八

我個心溶咗喇

嗱…我就唔敢講外表一啲關係都無
不過阿水嘅善良感動咗當時滿腦報仇嘅阿龔呢個一定係報仇記勁沉船主要原因

仆街仔

想屌佢好耐
而家block咗算數

報到

想睇呢集

+1
如果係群姐俾金幣佢食
我諗唔會沉

雖然話龔水sweet到令我變盲咗得出糖尿病我都唔mind
但老實說，我睇唔到佢地係”拍拖中的phase 4”有啲咩重大方向發展中
唔係就係”大小姐會出手阻撓佢地”吧
如果係咁
我覺得會比較空泛咗啲
一兩次出手阻撓都算
每次都玩每次都loop相同梗
如果係非此cp fans
絕對會有啲”咩話，又係大小姐玩嘢，悶唔悶啲”類似嘅空虛感
呢個梗要玩可以
但要懂分寸
次次都loop會令觀眾感到無聊

其實我覺得龔水可以係職場上寫多啲
好想睇下佢地多啲係職場上嘅交流
例如之前選戰咁
尤其現家呢個moment佢地彼此私下身分唔同咗，變得親密
係職場上
大家實有機會會同時involve 同一project
究竟係會針鋒相對定因私下關係而妥協？
再加其他副線如與女友家人交流火花
其實大把嘢睇，亦容易具有連續性去吸引人去追

邊有男嘅會唔睇樣

咁你呢個反差大左啲

一定係頭髮

會唔會係講緊大小姐成日獻計幫曹總分開龔水呢啲手段霸道

唔好講到美麗/群姐咁極端，如果心戰係同Rebecca一齊困，都唔會變到報仇記咁啦

喺度

仲以為吸血係cls野，原來係吸血中介

晨早block左啦

今集我覺得sweet得嚟好窩心，我收貨呀好開心

希望Kcy有進展

IG?

好想知george會點

呢三個例子都係屬於極端囉

之前ma姐擋咗嘅滾水

廢老根本性

尋日茶記食飯見到個預告有係大四喜 係我睇錯定係其他節目

反而有返少少萌點

外表會有一定關係嘅
但係熊若水令龔燁再相信這個世界
其實呢個女人比到佢嘅心靈慰藉都唔少

週末速遞

好期待聽日個集

有無人知片尾歌係咩？

其實而家都係玩咗一次男第三者一次女第三者啫
你可以話性質相同，但睇到龔水唔同嘅反應喎
但再出第三者呢條橋就未必咁快，大小姐應該會改用職場上嘅嘢留難阿龔。我感覺大小姐而家係因為想攞曹總單生意先搞龔水，不如直頭講阿龔同曹總傾掂數(反正佢口材咁了得)，然後曹總同接龍簽約，咁大小姐就唔再搞龔水 始終唔覺阿龔係二房人，如果大房收為所用一定好過而家咁樣。但如果阿龔幫手攞咗曹總生意返嚟大小姐仲要搞，咁就真係好為搞而搞囉

Quote from 樓上曬月光絲

其實上面講果d野係佢地未拍拖之前都已經講過哂，所以就算再講返公事上點合作點相處都一樣係唔夠新意。依家佢地拍拖熱戀期派多陣糖我覺得都合理ge。同埋大小姐果陣搞博士同Mandy都搞左幾集la，依家搞返龔水幾集我都覺得ok ge

阿龔若要跟翻人設
其實邊房人都唔係
其實我好想知道阿龔做咗啲咩實質嘢
點解全世界都當佢係二房人？
就係因為龔燁的no 1 自殺話自己入二房？

KC 份糧再減應該得翻8分1?

Router x 水係咪要啟動？

因為503

唔該哂 絲打

我反而想睇阿龔同三太
之前賣人情果條伏線都未講

司徒獨孤明珠係咪好耐之前話得翻半年命嗰個富婆

想問下有冇巴打知今集嘅片尾曲叫咩名?

定因爲婚姻輔導員同麻雀王開始
好似同二房熟

#555

見到了 thx

同意
今集唔係有巢總ge話真心幾悶
睇劇呢啲唔同人有唔同意見
我就覺得可能“群燁“會仲好睇過“龔水“
既然安麗都試得唔差再試埋群燁
應該有啲睇頭

其實我覺得大家會覺得厭好大原因係龔水集數相隔得太遠，太耐先有一集，所以依個感覺會好強烈如果龔水線出得密啲就好喇

無錯阿龔無靠邊房，留意到頭先大小姐嘅口吻無平時咁強硬，而阿龔正因為世界仔我諗佢都唔想成日做大小姐嘅眼中釘嘅，緩和下同大小姐嘅關係咁係職場上始終利多於弊。二房而家雖然廢但始終Jenny有機會有仔 (佢同綠帽日扑夜扑點都快過Terry清十劃未有一撇啩)，所以阿龔房房都唔得罪先係佢喺接龍嘅求生之道
係欠三房嘅大人情可能會有啲變數囉

唔知係咪因爲自己係女仔
我覺得呀水點都會有個心結
遲d同呀龔嗌交可能攞翻呢件事出嚟講

我唔係咁睇
我個人覺得
其實龔水/龔/水
真係好少有集數講佢地真係involve係工作上
我諗得出嘅係選戰啦，
真係比較少
其實我個人覺得佢地條線搭起工作/公司線上
其實會好有趣

我亦預計得到
大小姐繼續玩鳩龔水會玩多幾集㗎啦
好啦
當大小姐同曹總比佢地嘅愛情感動到
咁跟住呢？
可能jenny接力
呢個梗玩到幾次，絕對會令人生厭
我信編劇唔會放棄龔水呢pair
畢竟係其中一pair當紅cp
我希望係大小姐玩完阻撓呢個梗完咗之後
會有一個新方向出現去繼續寫落去

我都想睇
呢個都會係好好玩嘅一個梗

係得返一個月命
不過下個月又會多一個月命無限loop

難啲 接龍又商場又地產 我諗無千億都幾百億
之前講過阿清屋企係開超市 除非係沃爾牛 唔係都好難有錢過龍家

曹總係一隻得幾條頭髮嘅河童

Linda bb 與 Kenneth 的純友誼

每一個月都只得一個月命 直到永遠

條伏線隨時要留到傳說中嘅呀Joe返嚟先會用

BTW, Kcy締結秦晉之後，其實雙方係龍家兩房爭產形勢下都算係立於不敗之地（除非3房勝出就無野講la。。。）KC 一方面係Terry + 大小姐舅父，另一方面都係Max ge 表姨丈，Icy 本身又係Max表姨又係Terry+大小姐舅母 到時兩房都會怕佢靠攏對家而爭相討好佢地

好想司徒獨孤明珠多啲出現

其實一直唔明點解接龍咁有錢
但個辦公室係工廈

正正因為linda bb唔係蝙蝠⋯

禍不單行

大家點揀

垃圾清 vs anita

軍曹

垃圾清老婆
anita sp

因為之前啲fans睇錯曹軍做軍曹

頂笑噴
好好笑，軍曹好可愛

聽晚

垃圾清on99又易呃
anita貪錢又易哄

共鳴: 死死死死死死....../水水水水水水.....

龔水線而家真係太耐先出
搞到好多人都忘記左龔水主線發展
其實呢條線真係好好睇
情侶 職場 熊家 都可以有好大發展空間
認真又得cls又得
如果寫得好可以吸引更多新fans睇開心速遞
希望唔好越隔越耐先出
咁會消磨呢條線既熱情 浪費左咁好既題材
編劇們加油

仲有幾個莊園

第二張 進擊的anita

搭單問句，點解曹總呢排要活在黑暗中

其實Stanley真人鐘意高達，佢先係軍曹

同埋啲高層成日去公司canteen食飯
我知唔係公司canteen 但意義上差唔多 又唔係高級野

初戀cafe喺猛龍工廈同接龍集團大廈係兩棟建築物

點止食飯，傾生意都喺初戀cafe

其實接龍規模都唔算話係好大，之前都話過Ma姐之前打理ge商場規範仲大過新威龍廣場好多。劇中ge設定都係似中小型地產發展商+百貨公司多d。

因為要係黑暗中持續哀悼佢逝去嘅愛情

點解會諗到呢個笑死我

係啊
我信編劇

唔一定要玩第二個阻撓啫
龔水本身就有個信任問題要拆
其實普遍一般情侶遇到嘅問題
都可以拎出嚟講下

職場更加唔洗講
我真係覺得仲有好大explore 空間可以講

至於熊家喎
龔欲善其事都未出世

不過我覺得編劇首要定個大方向去寫
上述個啲未必可構成一集內容嘅
可當副線去吹落去

編劇加油
In龔水，we trust

點止傾生意，傾秘密都大大聲喺嗰度傾

呢張圖除咗連返曹總上次嗰張同埋軍曹好正之外亦都好鐘意龔水才是CP個tag
好似大把大把咁摑去方某人上次個post度咁

某以文被狠狠地打臉

“正版”

被打2次

方以文呢條友就算鳩數

大小姐話你係你就係㗎啦不過遲下可能要去三房

我地都日日聽，好彩開心無比佢侵佔

等睇群姐食夾棍

講得好，隔太耐一次主線會消耗觀眾對佢地嘅熱情，而且會將劇情拖到好"笠" ，希望劇組可以考慮埋依點

原本已經draft咗篇文講我有幾唔想睇第三者
好驚又重覆曹水線嘅劇情 死纏爛打但零攻擊力
龔水兩個唔會有壓力 觀眾睇完又唔會緊張
呢類搞笑用嘅戲最好一集過
賈名媛都算係有啲挑戰嘅第三者龔水都絲毫無損
曹總根本激唔起龔水新火花 曹水都係盡快了結吧啦
拖落去都唔會有變化

隔咗成個月嘅主線好彩冇令我失望
draft好篇文都可以del

老實講我之前覺得阿龔好似認定自己食住阿水
拍拖之後嘅阿龔對住阿水態度仲消極過拍拖前
阿水有咩唔開心都呃呃氹氹冇正視過阿水心情
好似上集阿水撒嬌想要袋都係出口術洗阿水腦
完全感受唔到誠意 只係想求其打發阿水咁
而阿水拍拖之後又對阿龔千依百順 一句半句就比阿龔洗腦
上集最後阿龔都係受威脅先亡羊補牢
比我感覺同死士嗰集一樣係狗急跳牆去補鑊而唔係真正優先考慮阿水
我覺得呢種關係好唔健康 因為兩個嘅交流都只係建基於甜言蜜語 冇真正去理解對方

今集完全彌補咗上兩集嘅遺憾
成集最甜唔係兩個對視 捧頭 攬攬 拖手
而係阿龔知道阿水唔開心一直忍緊
會引導阿水講翻自己感受 然後認真氹翻阿水
雖然用氹字
但上兩集阿龔態度比我感覺係口甜舌滑嘅呃呃氹氹
今集最後阿龔喺阿水冇發難嘅情況下
主動誠心向阿水解釋 等阿水唔好亂諗野
呢種甜比起買袋送早餐窩心十倍

坦白講一齊之後龔水好幾集主線我身為die hard fans覺得好麻麻 不過應讚得讚今集我好滿意
呢集先係我想睇嘅龔水 節奏唔會chur到冇朋友又刻意反轉再反轉 今集同活得自在一樣流暢自然舒服
好鍾意最尾嘅氛圍 拍得呢好靚好warm

不了

曹水係時候要stop
巢總快啲走出失戀嘅傷痛 集集都活係黑暗都唔係辦法

再咁落去朱凌會有日盲症

Terry開始作反了

想睇多D大小姐同00互動, 今日罵佢shut up幾好笑

曹總係一隻得幾條頭髮嘅蝙蝠

水水好正我明，但到底曹總佢鐘意水水啲咩明明水水上次踢佢落水佢都仲唔醒

深情嘅曹總

如果Linda喺Kenneth面前跳鳳陽花鼓
應該可以即刻攞到份合約

Linda 會派垃圾清去跳

第一個劫都未應就黎第二個?

呢個天樂係咪之前安心單野果個健身教練？

反差萌

認真?
淨係睇佢啲mv嗰少少戲都想死
睇綜藝又唔覺佢有咩搞笑細胞

司徒獨孤明珠讓愛 心地咁善良
有時又會惡到死捍衛愛情
不如同專一又被虐狂既jacky永結同心

會唔會係食咗陳師奶人工
填番之前幫陳師奶交嘅管理費

人哋背後講佢女神兩句就即刻黑面鬧人

有D似愛來悠

今日活動訪問terry話上次變天才兩集收視過30佢準備著3點式派福利俾觀眾

九龍灣 grand library
之後條公園仔就係對面過少少

下星期啲劇情飛得好快
集集都好期待
唔知Jacky認唔認得阿輝之前幫手泊車嗰幕呢好期待呢集

樣就唔咁講 大家審美標準唔同冇得講
如果鬥棚牙可能水水唔夠佢多嘅

個奇蹟會唔會係Jacky愛上司徒獨孤明珠

司徒獨孤明珠會瘋狂打Jacky PatPat
但ShutUp Jacky應該會越打越興奮
你唔講我都唔覺 佢哋一個抖S一個抖M 好鬼死襯

左手鑼
右手鼓
手拿著銅鼓來唱歌

真係越諗越襯
佢哋兩個都會用啲好噁心嘅語氣講嘢
「珠珠呀～我覺得你打人個樣真係特別吸引嘅啫」
「嘢好衰㗎 我宜家就要打你PatPat」

死士同伴

不得了，有聲有畫面

小弟覺得水水靚啲

好襯
但明珠會鬧人

跟住又搵根根研究生髮 順便俾人劏一筆

劇情瘋狂推進

明詩，快啲嚟啊

頂 個po有聲嘅

好mean

喺餐廳最後龔水對視係我認為呢集最sweet嘅位
唔需要解釋，一個會心微笑就足夠
呢集講嘅嘢應該每對情侶唔多唔少都有類似經驗
係，呢集可能喺某啲人眼中係一個好平凡好普通嘅故事
但呢種平凡又細水長流嘅愛情正正就係就係龔水精髓所在呀

雖然呢集延續557，睇落好似講同一樣嘢，但當中含意有唔同
愛情係關乎兩個人嘅事，情侶之間嘅愛同信任先係最重要
其他人再多嘅所謂考驗，都同呢段感情無關
所以又點解需要理會佢哋呢

其實當時既水水當阿龔係仇人咁，同佢勁唔妥，但竟然都會比最後一粒朱古力佢食。一個同你有仇既人都可以咁無私，所以阿龔既沉船係好有道理的 亦都唔係啲一般原因可以拆散了
當然水水係好正的

水水話晒港姐出身
有樣有身材有知識有內涵
hana?who?
除左唱歌難聽同埋好多牙之外
有可比性？

好似交咗半年咁多 一次臨記點夠啊

睇嚟你好唔鐘意長腳蟹喎
[突發！！]長腳蟹 宣佈離婚

快啲Block 咗上面個on9 睇見就嬲
亂咁唱衰阿蟹

絕對係對劉亦菲最大侮辱
你審美標準用棚牙定多懶音來衡量?
開始懷疑你係咪hana haters來 專登來幫hana招黑
佢有你呢啲fans真可憐

起埋佢底佢直情親自開post狙擊阿蟹添啦
亂撞入黎sell自己偶像再唱衰阿蟹
做打手做到咁低質

今集幾好睇 自然又流暢
龔水拍拖冇耐 水水有啲冇安全感好合理
最緊要龔燁洞悉到講出嚟令佢安心
另外曹總個怕光位又勁好笑 仲多左隻土撥鼠
仲有好耐冇聽到大小姐叫人Shut Up

咁叫唔叫唱衰?

唔需要同無謂人浪費唇舌
block咗呢啲attention whore由佢單機啦

啲人之前又話以後唔再入黎博屌
果然係同自己偶像一鳩樣
自己犯賤又講到全世界蝦你咁
果然呢世都唔會學識咩叫大方得體

講翻今晚劇情先
其實我覺得情侶之間最珍貴應該係坦誠相對
始終負面情緒需要有一個發洩出口 如果一味死忍對於雙方關係都唔係健康成長
所以對於今晚嗰集我有啲擔心水水會一直死忍住唔講 好彩啊龔迫佢講出來再講翻咋
否則我會覺得有啲啲唔舒服喺個心裡面 對於觀眾來講覺得算一個遺憾
今晚水水做到了 希望可以來緊鋪啊龔學識同水水講自己唔開心野/心結嗰啲
暫時應該係得503水水主動攞鐵打酒俾佢問佢多兩句先肯講

( Show Blocked User - 嘉喜嘉 )

block9佢啦
叫佢偶像讀多幾年藝員訓練班先好出聲啦佢
支持龔水 支持阿蟹

最後公園嗰幕喺對答中表現出嚟嘅火花同默契真係不得了
睇得出阿龔真係好了解阿水
而阿水願意相信阿龔係源自佢畀到自己安全感，而唔係阿龔嘅花言巧語
唔需要好直白講出嚟都feel到佢哋嗰份愛絕對唔係流於表面或者唇舌間嘅膚淺大小姐你份contract喺曹總走出黑暗之前應該唔會有機會簽到㗎啦

開頭話曹總熱到幾條頭髮都濕哂都好好笑
最後仲話自己係蝙蝠
雖然曹總冇做過啲咩但佢一出場就已經想笑

諗起上次三太啲福利相

曹總=愛回家bruce wayne

凌凌咪阿福？

00曹總同步怕見光

00勁大反應仲怕見光過曹總

btw 00跟住曹總做intern好似成日做埋啲無聊野 上次幫曹總陪水水，今集就陪曹總睇水水同長毛鬧交

曹總自帶喜劇氣場，真係每次見到佢已經想笑
除咗佢嘅招牌口音，而家加埋個怕光設定都好搞笑

Terry要展示霸氣個陣個眼神要再練下

份工幾正實際上無咩野做,曹總一日仲係失戀狀態00都係齋企同搞水水工業
曹總加00 幾有新鮮感,會怕光有d小動作,00又可以見下大小姐做互動,希望00跟曹總可以見多d其他角色,例如 群姐,Jenny,Rebecca,Andy,威龍潘金蓮,試下其他組合會幾正

試下

蓮巢輝ja 亂過七國

最愛....點知係大陳

唔係呀，呢啲叫正，咁美麗都好正

你咁樣侮辱劉亦菲

係咪坦誠相對就好難講,睇落其實係賤精識講嘢完全食住阿水多啲,臨尾賤精咪講咗阿水好易氹囉,不過都幾鐘意賤精呢個設定,始終見過世面,個人又醒,識得睇人眉頭眼額,响適當嘅時候講/做適當嘅嘢,睇佢同阿水嘅對答除咗果份真情仲睇到佢嘅智慧,咁嘅賤精真係好吸引人

好鐘意佢明明睇穿阿水呷醋但唔篤爆佢呢吓，仲要比個台階阿水話係自己福氣。作為有上帝視角嘅觀眾真係會忍唔住嘴角上揚

應左啦。ma姐俾野"陸”親，所以大龍生嗰集更信ma姐係佢貴人

佢真係好正，依d先叫有演技做衰角色。

如果jacky 最後因為明珠而悔婚
大小姐應該會比人笑到面都黃

可能個奇蹟就係jacky因為鐘意咗明珠而悔婚

阿水個設定係港女（雖然浸味越嚟越淡,其實唔係咁好）,係要有個咁識走位嘅人配佢先有火花先至好睇,最緊要係呢pair千祈唔好keep住咁賣甜,有蜜月期冇咩所謂之後唔好得一味就ok,賤精亦要係咁先至襯番個設定...

適當嘅時候講/做適當嘅嘢

呢d世界仔兩睇
好既咪舒舒服服
唔好既...把口浪過油, 笑裡藏刀, 死左都唔知咩事

究竟死賤精呢個稱號有冇機會重見天日

咁要睇阿水會唔會變番醒啲,睇穿賤精啲滑頭嘢...

咁個世界係要咩人都有先冇咁悶嘅

但之後仲有場大型ff戲

其實咁講，我唔覺得水水係蠢嘅，我反而覺得佢了解阿龔架，而且阿龔都好明顯拒絕左賈名媛啦，收貨咪得情侶間樣樣野都咁較真好易嘈交，水水只係樂於扮吓傻啫 上次初頭阿龔唔送袋耍水水，你估水水唔知咩？夜啲ot時大小姐搵佢嗰幕都交待左啦，大小姐話: "係怕瘀所以先扮有骨氣話要自己買" 水水個表情講左俾我地聽佢知架喎
其實男女朋友間相處我覺得水水其實真係幾大體，好識得顧全男人面子依啲先係有智慧嘅女人嘅表現

唔似得有啲女人，淨係要人照顧自己感受，一味識發爛，做埋啲小動作倒男人米

真係唔知阿水係咪你講咁了解賤精亦唔知係咪扮儍啦,不過阿水要搵成班女一齊捕咗佢成晚究竟係為乜呢？睇落賤精就真係睇穿咗阿水同知道佢諗乜...

佢同tom holland有乜分別

係live入面坐作隔籬個pa講㗎

送水輝段劇情會唔會太多巧合
不死司徒獨孤明珠
又中六合彩 又有人夾開Bar
仲有聖誕老人回到過去

水水點會唔蠢? 連廢老根都呃到佢喇

兩集icy

最愛會唔會係NIKITA

大龍生鍾意啤啤多啲喎

離題一講 -- 現實版金城安
都唔知話編劇夠貼地夠寫實好 定係話佢地有預知能力好

【唔怪得想叫多支】英扒房食客叫$2612紅酒 侍應開錯$4.5萬佳釀奉客

英國一間高級餐廳擺烏龍，周二誤將一支值4,500鎊（45,222港元）的佳釀，當成值260鎊（2,612港元）的紅酒奉客。
一位食客在曼徹斯特「Hawksmoor」扒房叫了一支值260鎊（2,612港元）的「Chateau Pichon Longueville Comtesse de Lalande 2001」，但因為侍應一時錯手，令他不知不覺間嚐到餐廳內唯一一支同年佳釀。
餐廳周三在Twitter「分享」這宗意外：「希望那位早一晚意外品嚐到『Chateau le Pin Pomerol 2001』的食客那一餐吃得愉快；希望那位意外益食客的侍應振作。這是只此一次的意外，我們無論如何愛護你。」
餐廳其中一位創立人貝克特（Will Beckett）表示，出錯的侍應羞愧得生自己的氣，但他相信侍應只是偶然犯錯，所以沒有怪他。貝克特說受惠的食客當晚一定喝得津津有味，因他還想多叫一支。
網民爭相留言嘲笑餐廳一番，有人笑言光顧那餐廳時，會指定要那位送大禮的侍應招呼。

唔知有無英國大飛哥會因為咁而抓狂

下星期kcy

呢場戲出好多人

之前港女指數高果陣就唔算蠢嘅,係一路淡下淡下就變成咁...其實冇乜必要咁樣去突顯賤精醒佢好鬼多,咁落去之後啲鬥氣場面會冇咁好睇

可唔可以唔好以為啲人睇開心速遞就係為龔水得唔得

唔好變返蠢得唔得
一變返蠢蓮輝就冇希望
可以話佢而家只係為咗大房先黑化，但佢骨子裡仍然好善良

terry驚住有一日jenny黎個真肚，所以快快手溝咗廢清泵大佢個肚，廢係廢啲，但兩家都有錢人，門當戶對

好抵啊，比260鎊就飲到值4500鎊嘅酒

垃圾清唔會俾佢攪,除非落藥迷暈佢

你點知？你係編劇？
利伸：我唔係編劇，唔使反問我

假若解決咗地位問題 唔理威仔嘅反對
蓮輝公開都好多問題
姊弟戀 悔婚 後母 接龍一定大把說話

我諗阿水要搵成班女子組陪住等會覺得無咁似專登等阿龔，只係同班姐妹食飯吹水咁啱等埋囉
未一齊嗰陣總監都成日借頭借路落尋寶圖不斷留意住阿水做乜，藍調嗰集直頭睇穿到阿水寫衰尋寶圖班卡啦蘇嘅評核表一定會後悔然後即刻幫佢攞返，之前都係龔幫水多啲，如果之後俾啲機會係阿水幫返手咁都好

IT狗都喺度
工水襯衫襯到一個粉紅一個粉藍

仲有ptbf 做舞男

我想聽食蕉連皮多啲

有演技地做cls衰角色
雖然衰角但又唔覺佢衰 仲要次次好好笑

司徒獨孤明珠都唔係衰人, 只係有D變態

早期的確係咁 所以如果啊龔唔將啲聰明位用喺害人嗰度其實冇問題 如果淨係用來跣衰人都ok
阿水出現就係喚翻佢良知出來

CR:新威龍秘密網
龔水真係好襯

BTW, 龜縮明喺尋寶圖嗰枱即係送花求愛真係KC啦啩

547水水有話過佢好賤 但佢鍾意
可以有兩個睇法
可能話鍾意一個人連佢少少缺點都包容埋 只要唔過分就由得佢
或者情侶濾鏡太勁 將優點無限放大缺點縮小
想係第一種 但依家寫到係第二種咁

水水呢啲真係識大體
即時內心想噴火
亦忍下來
好彩阿龔最後都sense到
大佬 追咗成年先追到女神水水
有冇咁易受你溝啊賈名媛

成個過程係
本來係餐廳睇到Holly假翹住阿龔手臂入場
係嬲豬緊嘅
但一聽到阿龔話”你係好靚，但我鐘意我女朋友多啲”就即刻鬆曬
因為呢句比到安全感比水水
之前所發生嘅亦不再重要
亦唔再過問
學阿龔話齋 mutual trust
真係好重要

選戰嗰集都算係回水後嘅跣人
搵人扮大陳吩咐去丟Jenny蕃茄
啲蕃茄仲要去陳世美百貨買

有你叫天真水啊嘛
其實我覺得佢真係關心阿爸先擔心啫
俾著我哋自己屋企人好哋哋扮中風都真係擔心㗎 知道冇事就鬆口氣啫 之後係成日扮所以先呃唔到人

不過阿水都介意阿龔話賈名媛靚啲
呢句佢就睇唔出阿龔係講緊假話囉
其實話賈靚過水同阿龔之前536話被群姐電襯都係同一類嘢

威龍秘密網可能冧server
日日爆po研究蓮輝相戀經過

好睇你個心態同站在邊方立場
站係撐大陳角度，你可以話佢跣鳩大陳
站係撐自家老闆角度，你亦可以話係一種公關手段

從來龔燁都唔係一個好人一個暖男
但佢好同暖男一面
只會對住自己在意嘅人先至會表露出嚟

對比起之前初入接龍那龔燁
其實變得好人性化

阿叔可以出返嚟做說書人

好期待今晚清王

其實我覺得呢個位
係最令水水唔開心嘅位

水: 咩事啊？我有對42吋長腿，樣又唔差，點解我男友都要話那賈名媛靚過我

IVAN可能爆返大小姐啲自編自導自演劇本

呢幾日不斷睇返弟弟的聰明女友，terry拖清出嚟嗰幕好正

所以我好贊成阿龔做嘢嗰陣用返佢啲賤精手段，對住媽呢空都唔洗全部係甜言蜜語，有時頂兩句嘴仲好睇

不過琴晚呢個位都突顯到阿龔而家嘅愛心，我相信最初期嘅阿龔一定唔會有咁嘅諗法，呢啲都係被媽呢空影響咗自己

感覺未必
419嗰集Ivan講過it部有曬大小姐啲printer紀錄
所以一擺上去大小姐應該會諗到係it部
等同自爆身份
但可能會匿名透露少少
eg 接龍某女高層曾與男友重現著名電影電視劇情節

有時阿水真係太天真，要教精下
無理由阿水成世都活喺阿龔保護罩下，阿龔默默幫佢拆彈，好想再睇到類似麻雀王阿龔喺廚房認真mode教訓阿水，兩個人互相幫對方成長嘅劇情都好吸引

其實兩個一齊冇耐,會咁樣昅下條仔做乜,互相呷下醋都好正常,賤精話唔呷曹總醋係佢唔知內情姐,好想睇下之後佢發晒癲咁質問阿水點解要着住泳衣見曹總,（真係冇陰公,個怕羞仔自己都未見過阿水着泳衣）,曹總就短期內冇佢辦法,唯有唔俾阿水單獨見佢,凌凌就慘啲,雖然罪不至死,對眼應該就保唔住,跟住再小氣鬼上身咁要阿水上佢度着番果套泳衣俾佢檢查,順便落埋大訂

好多淫根
但其實計落差唔多
一個自願同人拍床戲
一個非自願同人鴛鴦戲水
泳裝應該總有機會 不過可能喺我哋睇唔到平行時空度
唔好唔記得曹總話佢見到水水ig 成日upload龔水合照啊 當中包括沙灘場景都話唔埋㗎

咁總監間Service apartment真係要快啲再出先得

賈名媛好索

之前曹總睇完親親相
都係食傷心酸辣粉
依家睇ig睇到變蝙蝠
好好奇究竟睇到乜

尋晚嗰集睇預告以為係龔水曹2.0 但做出黎又幾驚喜
我都算係幾鍾意睇反cup同cls嘅人 但尋晚令我明白到其實有時平平淡淡都幾好

好warm好有歸屬感

如果阿水同賤精一齊去沙灘玩,都幾大機會係賤精睇咗之後即刻用幾條大毛巾包實阿水,咪俾人睇蝕晒...

一直愛回家

可能都有一齊係apartment 煮飯仔合照
Apartment可以做好多嘢....

同愛情的考驗啱啱好有對比
阿龔有危機感都可以不動聲色 水水完全唔知
今集水水喺初戀cafe興師問罪阿龔即刻get到水水呷醋 最後又知道水水冇安全感氹翻佢
睇怕以後阿龔都係食住阿水㗎啦

佢哋兩個先開始咗兩個月咋
水水係個好保守女仔來㗎
treegun知道可能要沒收啊龔喺熊家拖鞋同零食

我想睇阿水霸氣扳回一次阿龔喎

想睇+1
總應該有個位可以食返阿龔啩
諗起David嗰句
死咗喺阿龔手上

Terry個頭

食屎陳師奶

乜妹豬好似咁易拉到咁嘅

大家有冇睇viutv詭探前傳？妹豬客串咗一集

果日一轉台就見到妹豬 好驚喜

會唔會比tvb 封殺架

妹豬應該自由身 唔會掛...

蟹蟹真係好高

除定褲睇愛回家

埋位standby

好難得阿清係主線

terry咪搞我垃圾清

講呢啲始終係賤精高阿水好鬼多,不過有時都想睇下阿水港女到佢都食唔住

開波

清王

我睇漏新post，唔好意思

咁多杯

咁多

大小姐新衫

我今晚要J 爆垃圾清

由朝坐到晚

大小姐未有返房嗰陣應該都係咁樣過

大小姐咪差唔多

唔返屋企造人咩

龍力蓮唔遊手好閒咩

又威龍爭奪戰

力士阿～

大小姐呢個嘴臉好正

又做人

又要扑野

點解豪仔可以日日串老細

好鍾意睇大小姐俾人撚

叫大姑奶

又扑野

扑嘢

大姑奶

又搞野

又嚟

返屋企有好多野做

又做愛回家

返屋企做愛做的事

緊要野要做

有幾多隻杯

造人

大小姐又俾terry 話

又黎呀

同anita生

又賴大小姐同jacky 嘅婚事

笑死 造人

同垃圾清生

魯耶

阿清都係名媛啵

terry幾時學識左扑野

呢條女咪叫鴨嗰埋名媛

大家姐可唔可以唔好用小蓮mode

唔睇樣

同堆商業結婚

生育能力

越黎越on9 鬥快生仔

DBA

全部都唔夠垃圾清正喎

陳依婷

Terry個樣好不屑

Anita仲醒過大小姐

傻家姐mode

anita都醒過大小姐

Anita好淫

anita

潘多拉真係好醒

之前連排卵期係乜都唔知

Anita仲理解terry

豈有此理

Anita 仲醒過大小姐

露哂膊

進步咗唔少

同anita同步

跟anita學嘢

要佢跟Anita學野

跟Anita學下野

terry幾時變番蠢

跟Anita學下嘢

大小姐好慘

唔睇樣，要生育能力，太子女
美麗perfect match

掛住之前傻傻地個terry

anita 呢件衫好靚 好正

大小姐跟Anita學野

跟anita 學下野.....

Anita 好情婦 feel

揀Anita 算啦

anita真係一副西宮樣

唔需要你

同terry調轉左智力

Anita做SP

anita好正

八婆

Anita呢個look好靚

呢d裙上巴士上層個陣真係

anita呢個look

爭寵

串緊何家

Terry好mean
Anita做Terry SP啱晒啦 知道晒terry鐘意啲咩

阿清老豆

好想畀anita吹

牙清呀

笑得好甜

啊清仲正

譚冠

痰罐

屌 譚冠

垃圾清阿爸叫譚冠

Anita又靚又做得嘢

笑死

愛情事業兩失意
大小姐好慘

清

terry溝呀清

你一定成日鬧我個女

Anita 垃圾清

外夫大人

痰罐同痰可清

分分鐘係超級市場（連鎖集團）

cls

terry老婆-呀清
terry二奶-anita

大小姐：

同kc呻

清做大房 anita做能幹的秘書
不得了

walmart 老闆

討好垃圾清

一定係好撚大集團

：老豆，佢哋成日叫我垃圾清㗎

KC

大小姐俾terry 點

阿清隻豬無啦

咩話？

垃圾清有啲似萬綺雯

晚宴anita
晚宴阿清

好耐冇睇
乜terry變咗咁嘅

所以嘢俾曬kc做

好撚正呀！！弓

你就未來老公啊

唔算好有錢

以前大小姐同KC傾計係喺大小姐間大房

大小姐又得閒到玩手指

蠢terry同呀清就襯，而家奸teery

返公司砌一個,返屋企砌另一個

又連返之前

連返鐵面陳

鐵面陳走寶

月費收風

帶返屋企繼續砌

開幾間濕鳩超市最好可以住一個地段同莊園

舉報人衝紅燈

垃圾清都唔等錢⼂⼂⼀⼃⼀⼁⼀⼃乛

群姐

屌群姐有plan

垃圾清真面目

群姐月費收風plan分分鐘賺得多過本身份人工

rebecca 又要追擊垃圾清

全部都睇顏值...

照妖鏡

入窿

sd

有d人睇片係靚過睇相，好似係